[有片]暴力推跌女仔爆牙果位?!

【爆相爆片】大媽「虎尾腳」圖甩身 襲警被捕

周二下午5時許，兩名警員在港鐵旺角站大堂向一名有濃厚鄉音的大媽查閱身份證，其間兩警被推撞，警員指着涉事大媽稱：「我而家拉你襲警！」大媽隨即激動反擊：「你擺明針對我，而家追賊呀？」警員反駁：「差人唔係俾你任打，我而家拉你！」大媽先裝作狂咳幾下，然後說「我趕時間呀」企圖離開，被警員所阻，大媽惱羞成怒，施展「虎尾腳」踢向警員，最終被警員反鎖雙手帶走。大媽被捕時大嗌：「差人打人呀！」但大部份途人均不值其所為，群起指摘。警方回應指當時一名48歲姓陳女子情緒激動，用手及腳襲擊兩名警員，造成兩警手腳受傷送院，事後涉襲警被捕。

但大部份途人均不值其所為，群起指摘。

罵多大媽幾句都冇所謂，反正佢地唔會知醜

對奶子跳跳下

警察可以開幾槍, report 好寫 d, 又有讚賞 !